dados obtidos de http://evm.min-saude.pt/ em 20171110

* causaXXXX.csv
Número de óbitos ocorridos em Portugal, por causa de morte. Os óbitos são classificados por grandes grupos de causas de morte, identificada através do tipo de óbito especificado no certificado de óbito. 
Os dados apresentados para os anos são provisórios e atualizados automaticamente a cada 10 min. As atualizações efetuadas podem afetar qualquer dia ou variável.

* grupo_etarioXXXX.csv
Número de óbitos ocorridos em Portugal, por grupo etário e dia. 
Os dados apresentados para os anos são provisórios e atualizados automaticamente a cada 10 min. As atualizações efetuadas podem afetar qualquer dia ou variável.

